\vbox{
    \ifmini

        \section*{Bella Ciao \index{Bella Ciao}}\nopagebreak

        \setchords{e H\spt | a e H\spt e}

        \begin{enumerate}
            \item Eines Morgens | trafen wir
            \item Partisanen, kommt | denn ich fühl
            \item Wenn ich sterbe | bringt mich dann
            \item In den Schatten | in die Berge
            \item Und die Leute | sehn die kleine
            \item Diese Blume | ist die Blume
        \end{enumerate}

    \fi
}
